{"list": ["Abdel Ali Slimani", "Ahmed Fakroun", "Ahmed Zergui", "AllMusic", "Boussouar El Maghnaoui", "Boutaiba Sghir", "Bouteldja Belkacem", "Category:Use British English from September 2013", "Category:Use dmy dates from September 2013", "Category:Use list-defined references from September 2013", "Chaba Fadela", "Cheb Bilal", "Cheb Hasni", "Cheb Kader", "Cheb Mami", "Cheb Nasro", "Cheb Sahraoui", "Cheb Tarik", "Cheba Zahouania", "Cheikha Rabia", "Cheikha Rimitti", "Fadela & Sahrawi", "Faudel", "Gana El Maghnaoui", "Hamid Bouchnak", "Houari Manar", "ISBN (identifier)", "John Storm Roberts", "Kader Japonais", "Khaled (musician)", "L'Humanit\u00e9", "L'\u00c9conomiste", "La Voix du Nord (daily)", "Messaoud Bellemou", "Mimoun El Oujdi", "Najim (singer)", "Oxford University Press", "Premiere (magazine)", "Rachid Baba Ahmed", "Rachid Taha", "Radio France Internationale", "Ra\u00ef", "Ra\u00efna Ra\u00ef", "Reda Taliani", "Routledge", "TelQuel", "Template talk:Ra\u00ef musicians", "Template:Ra\u00ef musicians"]}